想買危疾 有無推介

有無人介紹下？
純危疾 唔洗儲蓄

Q1 最平每個月幾錢？
Q2 大部份人買果啲幾錢？

感謝
p.s. 唔好正係留tg

還掂都係買 記住搵床單

自己做資料蒐集啦
想中左陪幾多？起碼都5m啦
就咁賠一次最平
賠完又賠保n7咁多種病最貴
本身有病又有機家族遺傳又再貴啲
越早買越平
幾多歲男定女有冇食煙？
記住問等候期要幾耐啊

Call晒啲Agent出嚟傾睇吓佢哋有冇功力先

Thx ching

要知你年齡 性別 有冇食煙飲酒習慣 有冇病歷 想個危疾額幾大etc

Eg 男仔20 冇病冇痛 100萬 ~800/月 10000/年
Or
男仔30 冇病冇痛 100 ~1200/月 13000/年

Q1: 危疾幾錢 視乎你買幾大危疾額 可以600/700/800/900每月

Q2: 同第一條接近 睇你覺得自己有病要有幾多錢醫
誠哥可能要1億 我自己就80萬 按自己能力/生活要求

Manulife agent

純危疾 唔洗儲蓄
你好似睇漏左呢句

Thx

上面提及嘅已經係儲蓄成分 最少
如果要0儲蓄 變相 樓主要買一份 saving etc 再 額外加一份rider
1+1 （basic plan + 危疾rider)
係呢到 危疾的確會再平左
但變左樓主要買埋basic plan
先有得甘做

直接買term CI咪得

term ci好似得太平洋有呀

好多公司都有，你google下

詳細價錢要有基本資料先俾到個你
不過假設
20歲男性 100萬保障額 保費就4,300/年
30歲男性 100萬保障額 保費就5,200/年
所以想要詳細價錢可以講聲 男定女 幾歲 煙唔煙民 我再俾過個價你參考
利申:Sunlife Agent

保誠 CPER 二千幾一年

睇要你年齡，有無吸煙，男定女
Let’s say 30歲左右，100萬 女ard $2800/year

另外有d係有年期咁買 可能10renew 1次

至於買幾錢就都要睇番你budget

利申：富通agent 有興趣tg比資料你睇左先都得

無儲蓄成份即係無得賺
仲點有床單

AIA 有 term,百零蚊 一個月

27歲男 唔煙唔酒 預大約1000/月

1000一個月 已經可以考慮 saving CI

我中銀買 一年一萬 供10年 好似得60萬保障

好似好少咁

無煙無病 25歲買

詳細價錢好難釐定
因為你個生活習慣 有無吃煙 年齡 工作都會對保險保費釐定有影響 不過危疾本身保費唔貴 看你供年期啦
有興趣可以再聯絡下
tg：

留名睇保誠狗林作條TEAM班人入黎一人一句

如果1000/月 危疾人壽最少100萬保障額 仲可以加埋意外
有興趣聽詳情可以tg我
Tg to197207

保費$2400 一年
66歲前賠180000
66後賠100000
最多賠4次 （If 你中左4次）

有意tg

買儲蓄成份應該好D，可以供斷

有儲蓄就有咩？